import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs } from "react/jsx-runtime";
import { Instagram, Facebook, Twitter, Mail, Phone, MapPin } from 'lucide-react';
const Footer = () => {
    const currentYear = new Date().getFullYear();
    return (_jsx("footer", { className: "bg-gray-900 text-white", children: _jsxs("div", { className: "container mx-auto px-4 py-16", children: [_jsxs("div", { className: "grid grid-cols-1 md:grid-cols-2 lg:grid-cols-4 gap-8", children: [_jsxs("div", { className: "space-y-4", children: [_jsx("h3", { className: "text-2xl font-dancing font-bold", children: "SABOR LUANDA" }), _jsx("p", { className: "text-gray-400", children: "Experi\u00EAncia gastron\u00F4mica \u00FAnica em Luanda, Angola. Sabores aut\u00EAnticos em um ambiente sofisticado e acolhedor." }), _jsxs("div", { className: "flex space-x-4", children: [_jsx("a", { href: "https://instagram.com/saborluanda", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "bg-white/10 p-2 rounded-full hover:bg-primary transition-colors", "aria-label": "Instagram", children: _jsx(Instagram, { size: 18 }) }), _jsx("a", { href: "https://facebook.com/saborluanda", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "bg-white/10 p-2 rounded-full hover:bg-primary transition-colors", "aria-label": "Facebook", children: _jsx(Facebook, { size: 18 }) }), _jsx("a", { href: "https://twitter.com/saborluanda", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "bg-white/10 p-2 rounded-full hover:bg-primary transition-colors", "aria-label": "Twitter", children: _jsx(Twitter, { size: 18 }) })] })] }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h4", { className: "text-lg font-semibold mb-4 border-b border-gray-700 pb-2", children: "Links R\u00E1pidos" }), _jsxs("ul", { className: "space-y-2", children: [_jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#home", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "In\u00EDcio" }) }), _jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#about", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "Sobre" }) }), _jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#menu", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "Card\u00E1pio" }) }), _jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#gallery", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "Galeria" }) }), _jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#reservation", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "Reservas" }) }), _jsx("li", { children: _jsx("a", { href: "#contact", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "Contacto" }) })] })] }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h4", { className: "text-lg font-semibold mb-4 border-b border-gray-700 pb-2", children: "Hor\u00E1rio de Funcionamento" }), _jsxs("ul", { className: "space-y-2", children: [_jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Segunda-Feira:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Ter\u00E7a-Feira:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Quarta-Feira:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Quinta-Feira:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Sexta-Feira:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "S\u00E1bado:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 23:00" })] }), _jsxs("li", { className: "flex justify-between", children: [_jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Domingo:" }), _jsx("span", { children: "12:00 - 22:00" })] })] })] }), _jsxs("div", { children: [_jsx("h4", { className: "text-lg font-semibold mb-4 border-b border-gray-700 pb-2", children: "Contacto" }), _jsxs("ul", { className: "space-y-4", children: [_jsxs("li", { className: "flex items-start", children: [_jsx(MapPin, { size: 18, className: "text-primary mr-2 mt-1 flex-shrink-0" }), _jsx("span", { className: "text-gray-400", children: "Avenida 4 de Fevereiro, Luanda, Angola" })] }), _jsxs("li", { className: "flex items-center", children: [_jsx(Phone, { size: 18, className: "text-primary mr-2 flex-shrink-0" }), _jsx("a", { href: "tel:+244923456789", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "+244 923 456 789" })] }), _jsxs("li", { className: "flex items-center", children: [_jsx(Mail, { size: 18, className: "text-primary mr-2 flex-shrink-0" }), _jsx("a", { href: "mailto:info@saborluanda.ao", className: "text-gray-400 hover:text-primary transition-colors", children: "info@saborluanda.ao" })] })] })] })] }), _jsx("div", { className: "border-t border-gray-800 mt-12 pt-8", children: _jsxs("div", { className: "max-w-xl mx-auto text-center", children: [_jsx("h4", { className: "text-lg font-semibold mb-4", children: "Inscreva-se na nossa Newsletter" }), _jsx("p", { className: "text-gray-400 mb-4", children: "Receba nossas promo\u00E7\u00F5es, eventos e novidades diretamente no seu e-mail." }), _jsxs("form", { className: "flex flex-col sm:flex-row gap-2", children: [_jsx("input", { type: "email", placeholder: "Seu e-mail", className: "flex-grow px-4 py-2 bg-gray-800 border border-gray-700 rounded-md focus:outline-none focus:ring-2 focus:ring-primary", required: true }), _jsx("button", { type: "submit", className: "bg-primary hover:bg-primary-dark text-white px-6 py-2 rounded-md transition-colors", children: "Inscrever" })] })] }) }), _jsxs("div", { className: "border-t border-gray-800 mt-8 pt-8 text-center text-gray-500 text-sm", children: [_jsxs("p", { children: ["\u00A9 ", currentYear, " Sabor Luanda. Todos os direitos reservados."] }), _jsxs("div", { className: "flex justify-center space-x-4 mt-2", children: [_jsx("a", { href: "/privacy", className: "hover:text-primary transition-colors", children: "Pol\u00EDtica de Privacidade" }), _jsx("a", { href: "/terms", className: "hover:text-primary transition-colors", children: "Termos de Uso" })] }), _jsxs("p", { className: "mt-4", children: ["Desenvolvido por", ' ', _jsx("a", { href: "https://g05th.github.io/meu_portfolio_front_end/index.html", target: "_blank", rel: "noopener noreferrer", className: "text-primary hover:underline", children: "Germano Chita Jo\u00E3o" })] })] })] }) }));
};
export default Footer;
